樂壇三大毒瘤

坤哥 欣宜 林欣彤
不服來辯

個把聲咁老牛，仲要好似含住粒核唱歌，tvb同啲人仲吹奏佢，有冇搞錯

唔至三大
狗弘, 硬屎, 削面成班都係

牙Fred就算無人理

湯力？

事實佢唔算唱得最好

個主音真係好差
sunny一俾落去完全兩回事

牙坤唱歌黎講其實唔差

有冇搞撚錯
你番去食屎啦

屌你咩，用埋D "不服來辯"詞語，你香港人黎架?

我先唔會理你呢啲戇鳩仔

惠康歌手
硬c
削骨還父